［幫起底］白色強人啊嘛 咁威水啊啦

牛屎落地獄啦

地獄都唔收你

牛屎飛真係牛屎飛 乜撚野fdig

成個閪都係牛屎，唔怪得咁臭

推呀 死八婆

好心啦阿嬸
你點諗真係#nobodycares

臭雞

Icon 有無得睇清楚

推到你牛也不屌

比狗屌

pish

push

推

冇野講

唔好侮辱督屎呀 屌你老母

推推推 不可不推

飛天南

我無野講

無知婦孺

推
元朗人唔好再比牛屎佬丟我地架
諗下點處理

廣傳幫推 請盡量配合下面標目，唔想離題

21/7 反送中，上環元朗，警黑合謀，元朗黑社會助攻亂打市民

其實呢d人擺明唔知咩事 又唔會睇新聞

仲咁多野講做咩

咁lun支持 去做慰安婦啊笨

何妖支持白衫打市民 要文宣做野

對上廿個男友係黑警定古惑仔？

Who臭西樣牛屎腦
狗也不屌

你話男客人？

愚民樂

臭G

佢Facebook Timline 張相係咪佢老公泥？ 可能都係今日有份做野個批白衫人

推到佢俾牛牛輪

相由心生, MK臭雞樣

記住上環元朗要一齊講, 唔想失焦

相信佢女女都覺得自己身上有陣牛屎味好威威

皇天擊殺咗一件,哩個都快啦

個閪實係成浸牛屎味

牛屎妹

有女都搏上位
知唔知網上面啲野留一世架？
佢女女真係多得佢媽咪唔少

Pish

老MK

牛屎西

牛屎妹真係有樣睇

加番慎入喇 夜媽媽嚇鬼死

睇都可能睇tvb就算
見到圍村自己人就盲撐

女人都出得扮乜柔弱 鍵盤閪

好撚威啊
希望你屋企人有份比人打死啦

Fd ig

臭雞俾牛屌啦

俾人射到成身白色就會變白色強人啦

你條材d人好快就死哂架啦

lm

黑警黑社會都只是中共的狗， 目標係個政權，記得中共既招數：分化內鬥
支線行動可以做但唔好失焦，唔好中計， 記住五大訴求。
光復香港，時代革命。

收撚皮啦屌

G

臭西

咪又係雞一隻喺度叫春

格住個mon都聞都臭閪味

雞都學人講野

短命相喎

整容雞樣就唔好擺上來啦

FD

【 文宣 】建制派鼓吹暴徒打人！

岩岩朋友剪左條片
覺得有用的話麻煩share

請支持元朗牛牛絕育計劃，留翻佢地條命，有丁權，冇丁用，每日都生不如死，每日痾尿都反省下點解自己冇左兩粒蛋蛋

你係男人我見到你我就送d 真牛屎你歎

真心無知加弱智，咁都值得炫耀

嘩⋯廟街大媽都有尊嚴過你

條女吾撚係以為自己好靚要po樣？
叫佢返去含撚on99

返去食牛屎啦 冇人識你呀 屌你都廢事

牛屎真係牛屎

牛屎妹即係牛屎妹

隔住個mon都覺得臭

fd ig

牛屎女女會好感謝牛屎媽媽

BACKUP定先 佢老公話唔定有份出黎打人

屌原來有飯盒食

夠膽叫你班牛屎佬再出黎
屌你老母

Up

中文都唔撚識打 加#做乜鳩 番去老母塊牛閪再學下點做人先啦

Fdig?學好英文先啦牛屎婆
男女不平等仲引以為傲
丁權都無就係因為你無jer
鄉下婆真係鄉下婆

係網上打飛機都好意思po出嚟, 牛屎妹都不如啦

好撚柒呀屌你老母死豬閪捐返入你老母個閪窿度咪撚出嚟獻世

佢條仔

真係臭閪

b 同 d 都未識分，係咁上下質素

隔住個moon都聞到臭
未見過人咁proud自己一腳牛屎

成個樣都一陣柒味

呢個乜水？

Dun make stupid ppl famous

女喎，
都無丁權既
比圍村人睇唔起的，自己仲要proud of 依個身分，有撚病

收皮啦八婆，又老又醜

一雙肉臂千人枕 兩雙陰唇萬客嘗

橫枇 歡迎光臨

咩叫fd??

屌你老母死老閪

屌， Fb 都未撚識講，捐返去佢老母個牛屎閪度啦！學咩人開post呀

嘩屌，好撚樣衰，做咩唔加慎入

牛屎飛真係冇腦
以冇腦為榮 成個on9咁
你地唔係元朗人 冇資格
你地係元朗畜咋

係咪係fd既ig呀

牛屎妹都要驕傲

政府嘅陷阱 想用元朗單野掩護上環開槍 全部都要文宣 唔好中計

緊急發起明天罷市罷工罷課！
理由是今晚元朗發生的事件，顯示香港政府及香港警察已經無能力保障市民生命財產安全！

現呼籲全港市民發起三罷！
直至政府及警察為事件作出交代！

包括：

1）全數緝拿涉事兇徒歸案
2）全盤交代警力不足及遲遲不到現場原因，追究一切相關人事責任
3）因應有市民拍到立法會議員何君堯於事發前與疑似元朗黑道中人相約面談，要求徹查何於事件中的角色！

以上三項，缺一回應，堅持無限期三罷！

(*請複製上文廣傳轉發

個女邊間學校，條女冇出姐，佢屋企嘅男丁實有出，禍必及妻兒

無腦牛屎妹

相由心生 好撚醜 縮返入老母個窿啦臭閪

好柒呀個女
第一次見咁柒咁唔可愛既細路女

63961880鄧生/96610376鄧小姐
唔知有冇轉到

大家入黎睇睇

「最強文宣」守護香港發言人： 「一齊去五金鋪買水喉通同用藤條，等我地教仔啦」

禍到個女就最好

垃圾牛屎妹
我勸你咪撚嚟港島呀
廢撚事d牛屎整污糟港島

仲差過幼稚園學生

夠鐘叫個八婆起身屙夜尿啦

老強人

牛屎一族

原來真係有啲人唔係人黎

收皮啦,圍村妹
圍村既女人就收皮啦, 唔撚值錢架你

屌你老母搵牛屎佬幫你埋單啦仆街

相由心生

乜撚野fd 唔識英文就唔好用英文
衝岀黎柒

做人老母都可以咁冇人性
推

唔好，三日唔埋搵個手機number 喎 ， 唔好呀

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

陰公生女冇丁權喎，奶奶有冇鬧鬼呢啲冇閪用嘅新抱呀？

雞

唔好出元朗啦笨西

反智到

白色暴徒形容你條臭閪仲貼切啦你老味

唔怪得咁閪無腦
原來迷信閪黎
戴佛牌都無用啦，你睇你生左個女呀
無丁權呀！哈哈哈哈哈！

呢啲無腦弱撚痴嘅垃圾
掉去堆填區都哂位

死全家

Push

幫你推

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

好似係住元朗錫降圍

食屎啦垃圾,咁既西樣
唔怪得比牛屎屌

邊位？

attention whore

啊嬸講還講唔好po相
你唔靚

推到佢仆街

一係繼續追仔，一係抗議丁權性別歧視囉

死臭雞

想問一句，佢乜水

//係fdig...//???

推佢落火坑人地都彈走

做老雞都無人想屌
死臭西
一世食牛屎啦

班牛屎佬重男輕女 身為女人都可以為做牛屎妹自豪
班男人當你班牛屎妹生仔機器炸

成世無撚出圍村 屌你老母

狗也不屌

PUSH

這麼醜的女，食屎啦

屌 呢條女姓鄧 住元朗錫降圍
讀書成日落酒吧
一雙朱唇萬人嚐

條女del咗post
咁撚威唔好del

落地獄

得兩個字都可以串錯

推呢啲post把撚咩
推啲消息post好過啦屌撚你

叫親cherry都好似無個正常

Who fucking cares about what this dumb cunt thinks?

Don't make stupid people famous.

好多人喺佢fb留言

佢個女，包許欣 kimmy?

成陣牛屎味

唔掙在

大家唔好去佢d廣告商同佢間烹飪學校投訴呀

人地仲有出書去書展

捉佢去屌

綁手綁腳 一人一q

屌你老母

唔係男人就唔出去，都唔知咩理由
定係藉口咋？

Call足佢72小時book房

行出街因住俾人攞棍插爆你臭閪窿

白色強人
係咪痴撚線㗎屌佢老母

就同佢沖身沖走啲牛屎味

個腦都裝牛屎 b同d都未識分

插佢個女啦

離婚老女人

佢個鬼佬老公都拋棄佢

成人痴埋d名星度博出位

光復香港，時代革命！

Fdig?fbig?
d同b都唔撚識分 讀寫障礙？

都唔撚識你點unfd呀

咁撚近影對眼都係咁閪細

俾條八婆出下名 推

幾＄Q？

準備入醫院做白色強人啦

個男人pat頭髮想點

着白色衫就白色強人

D同B都未識分

爽 ！！！！即係 燒村唔驚燒錯人

我冇嘢講但comment咗

白色強人
自創新定義，勁！

老mk必備㗎呢pat嘢

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部 現場

牛也不屌

突發 有巴打搵到黑警開槍Gif圖

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部 現場

元朗 南邊圍 村公所 黑社會總部

咁中意牛屎有冇諗過用牛屎封閪?

生到個女好似弱智

平時Mk 九一分界㗎嘛
佢呢個五五真係唔知想點喎

全民頭盔月

其實都係想post selfie

我唔識fd 淨係識fb

推
住元朗廈村錫降圍

成日睇佢 好撚失望

細路女好可愛

佢個臭閪樣加埋牛屎腦 簡直將on9發揮得淋漓盡致

冇接受過教育真係慘

仲有佢

大陸雞[img]

Hi 阻阻你

[文宣] 請求外國發出黑色旅遊警示

中英文整合

各大領事館聯絡方式

打到個大肚婆無左個胎都撐
果然係牛屎妹

就算有讀寫障礙，受教育多年都未必會撈亂b d呢d相似字
身邊有例子

幫佢出名啦

牛屎都可以堆肥
你班賤種核廢料都不如

好醜樣

影撚衰哂元朗人
垃圾臭雞

係要衝出黎比人屌

推佢老母臭閪

個女人有開fb shop wor
My dearest pao
佢老公同個女姓包

牛屎都引已為傲
真係無文化

fdig牛屎妹讀屎片

抵你一世俾牛屌

仆街老豆放學要睇實個細佬呀，小心有人用鐵鍊教女呀

放佢一程

玻璃朱
Bonnie chu

佢覺得俾人但係自己攞嚟

自膠 *打

牛屎妹就無你份啦，做牛肺妹啦賤閪

以為係醫生

隔住個mon都聞到個西有屎味

唔識佢

白色強人？

佢應該係想講fbig = facebook + instagram
唔知係咪讀寫障礙，分唔到d同b呢

呢啲仆街丟我哋圍村人架，一有啲咩事就懶係要抱團明明本身係鬧政府同返送中嘅，上面幾個涉黑叔父有錢收關我地咩事，為咗咁樣轉軚嘅更加可恥，我睇唔起佢哋，堅持宗旨反送中，五大訴求要成功

代言品牌同佢割𥱊解約係明智之舉

我憎啲醫療人員 咁醫療人員在職期間係咪可以唔救我？？

Fd果然係牛屎

有小朋友 讀咩幼稚園？想幫佢評價下間學校好唔好

相中鄧生，可能係佢阿哥/細佬
Marco Tang。做地產經紀

You know her? 仲有冇料爆？

呢個fb谷d人喺度 數緊Bonnie chu

Welcome各位加入食花生

push some

哦

鄉下妹 唔好過界限街啦

咁重口味

佢係咪以為自己咁影好靚女？
大佬成個caca yu咁
個樣好老

又係阿嬸樣

元朗圍村公廁？

Cherry Tang 個阿哥阿嫂都係藍絲

又有白衫佬被起底

727 和理優
不入村 不開波
對家郁手會還拖

[置頂] 727元朗 不反對3PM 自發11AM 水邊村 講咁多搞清楚時間先啦

成家都係人渣，慢慢同佢玩

好樣衰

死返大陸喇牛屎妹
哎呀唔記得女人冇丁權架添

痴線 成條倒及食人魚咁都扮明星

人哋網紅嚟㗎～

閤家個樣都好支那
唔好放出黎要洗眼

這麼醜的囡

係囉點解你唔係男人就唔出得去，得個講字。

[

條整容閪開眼角，勁樣衰！麻煩咪死出街嚇人

佢好似仲有個fd做警犬。

幫推

嗰個唔係佢個女係佢個仔因為佢生仔冇jj

More

牛屎閪

倒不如…